# halfjebruin.nl
De portfolio website van Halfje Bruin.

De website wordt opgeserveert door een RESTful API met behulp van Express.js. Templates zijn geschreven in Handlebars.js. Mongo Database verbinding wordt geregeld via Mongoose.